%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[
	12pt,
	]{article}

\usepackage[
	margin=.707in,
	%textwidth=19cm,
	%right=7cm
	%showframe
	landscape,
	]{geometry}

\geometry{a4paper}

\usepackage{Alegreya}
\usepackage{pdfpages}

\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}

\newcommand{\hsp}{\hspace{19pt}}
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries\sffamily}{\thechapter\hsp•\hsp}{0pt}{\Huge\bfseries\sffamily}

\usepackage{listings}

\usepackage{
	fontspec,
	xltxtra,
	xunicode
	}

\usepackage{
	xfrac,
	unicode-math}

\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[
	Mapping=tex-text
	]{Rubik Light}
\setsansfont[
	Scale=MatchLowercase,
	Mapping=tex-text
	]{Open Sans}
\setmonofont[
	Scale=MatchLowercase
	]{Andale Mono}
\setmathfont[
	Scale=MatchLowercase
	]{Libertinus Math}

\newfontfamily\quotefont[
		Scale=MatchLowercase,
		Mapping=tex-text,
		LetterSpace=5.0,
		%Scale=1.123,
		]{Open Sans Light}%{Fira Sans Light}

\usepackage{etoolbox}
\AtBeginEnvironment{quote}{\quotefont\small}

\usepackage[
	autostyle,
	italian=guillemets,
	% altre opzioni
	]{csquotes}

\usepackage[
	english,
	italian
	]{babel}

\usepackage{imakeidx}
\makeindex[title=Indice dei nomi]

\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}

\usepackage{paralist}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{
  angles,
  quotes,
  decorations.pathmorphing,
  decorations.markings}
\usepackage{pgfplots}

\usepackage{wrapfig}

\usepackage{url}

\linespread{1.1}

\renewcommand{\arraystretch}{1.6}

\newfontfamily\csdb[Ligatures=TeX]{Alegreya}

\usepackage{changepage}

\usepackage{ragged2e}

\usepackage[
	% altre opzioni,
	style=authoryear,
	%backend=biber
]{biblatex}

\addbibresource{../_bib/musebib/nono-luigi.bib}
\addbibresource{../_bib/musebib/novecento.bib}
%\addbibresource{musebib/partiture/milestone.bib}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%\raggedright
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- COPERTINA
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{66}{66}{\csdb VERSO $\leftarrow$ PROMETEO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.81\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{Giuseppe SILVI} 	\\
	\vfill
	\fontsize{13}{13}\selectfont{APPUNTI D'INTERPRETAZIONE MUSICALE} \\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{Laboratorio ElettroAcustico Permanente} \\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{\emph{Archi di Pietra. Secondo Respiro.}} \\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{\emph{Roma - \today}} \\
\end{center}
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%--------------------------------------------------------------------- COPERTINA
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb I. PROLOGO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco I}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- CITAZIONE
\null\vfill
\begin{center}
  \begin{it}
	\fontsize{23}{23}{\csdb preconizzava il verso, che impedisce}\\
	\fontsize{23}{23}{\csdb agli spettatori di dimeticare l'irrealtà,}\\
	\fontsize{23}{23}{\csdb condizione dell'arte}\\[-.31cm]
  \end{it}
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%--------------------------------------------------------------------- CITAZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb I. PROLOGO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco II}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[scale=1.7]{img/2010-inception.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- CITAZIONE
\null\vfill
\begin{center}
  \begin{it}
	\fontsize{23}{23}{\csdb comprese che l'impegno di modellare la materia}\\
	\fontsize{23}{23}{\csdb incoerente e vertiginosa di cui si compongono i sogni}\\
	\fontsize{23}{23}{\csdb è il più arduo che possa assumere un uomo, anche se penetri}\\
	\fontsize{23}{23}{\csdb tutti gli enigmi dell'ordine superiore e dell'inferiore}\\[-.31cm]
  \end{it}
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%--------------------------------------------------------------------- CITAZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb II. PRIMA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{PROMETEO - EFESTO - MITOLOGIA}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[]{img/verso-prometeo-time-curve.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb III. SECONDA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{a) Io - Prometeo}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[scale=0.9,offset=2.8cm 0]{img/attori.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb III. SECONDA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{b) MITOLOGIA (Hölderlin)}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/attori.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb III. SECONDA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{c) PRIMO STASIMO}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[]{img/verso-prometeo-time-curve.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[scale=0.97,offset=0 0.4cm]{img/friburgo.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb IV. PRIMO INTERLUDIO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco IV}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[scale=2.245,offset=0 -10.1cm]{img/ab_v_08.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb IV. PRIMO INTERLUDIO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco V}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[scale=2,offset=0 -5cm]{img/Luigi-Nono-A-Pierre-autograph-manuscript-with-annotations-by-Roberto-Fabbriciani-bars.png.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[scale=0.99]{img/Luigi-Nono-A-Pierre-sketch-ALN-5303-01sx-dx-Luigi-Nono-Archive-Venice_W640.jpg.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb V. TRE VOCI a} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco VII}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/lavori.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb V. TRE VOCI a} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco VIII}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/barca.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb V. TRE VOCI a} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco IX}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/musicisti.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VI. TERZA/QUARTA/QUINTA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{TERZA ISOLA}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/nono-apre.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VI. TERZA/QUARTA/QUINTA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{QUARTA ISOLA. I NOMI}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/nono-nomi-x.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VI. TERZA/QUARTA/QUINTA ISOLA} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{QUINTA ISOLA}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/nono-ieri.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VII. TRE VOCI b} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco X}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/manifesto.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VII. TRE VOCI b} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco XI}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/vip.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VII. TRE VOCI b} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{Il Maestro del gioco XII}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/prima.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb VIII. SECONDO INTERLUDIO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{strumenti soli}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/2010-Inception-maze.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
\null\vfill
\begin{center}
	\fontsize{42}{42}{\csdb IX. SECONDO STASIMO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{\emph{MITOLOGIA - CORO}}\\
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%----------------------------------------------------------------------- SEZIONE
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
\includepdf[pages=-]{img/foto/nono-chiude.pdf}
%--------------------------------------------------------------------------- PDF
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- CITAZIONE
\null\vfill
\begin{center}
  \begin{it}
	\fontsize{23}{23}{\csdb lascio ai diversi futuri (non a tutti)}\\
	\fontsize{23}{23}{\csdb il mio giardino dei sentieri che si biforcano}\\[-.31cm]
  \end{it}
\end{center}
\null\vfill
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%--------------------------------------------------------------------- CITAZIONE

\end{document}
